reset iPhone之後上唔到Wi-Fi

今日買咗新iPhone將部舊嘅6S比屋企人用。

但係，重新reset個部6S之後，上唔返Wi-Fi佢話密碼錯。

試晒呢條link嘅方法都唔得：

點算？

壞wifi硬件，要去天才吧check

唔似. 因為我用新Iphone share hotspot上到wifi...